［冇圖］千五賤男同臭雞

一千幾百唔係多，不過我真喺估唔到身為一個男人竟然可以咁不負責任而且不斷用藉口同大話推搪，目的就喺唔想還錢俾我。

5月一齊，7月中喺朋友口中得知佢借人錢唔還錢，當時作為佢女朋友嘅我就費時佢咁核突，所以就幫佢還左。

平時出街我俾錢都算，有時仲要問我借錢，男人老狗有手有腳$100，$200都要借。

分手後都未肯還錢，不斷拖。

人無恥則無敵，正正亦係我開呢一個post嘅原因。

應承咗話一月尾還到而家二月尾都未還得清

終於等到一月尾，點知又話喺蘭桂坊唔見咗銀包。有錢去蒲但就冇錢還比我？

好啦咁你話要補領身分證先可以喺銀行拎到錢

話17號還，點知又有另一個藉口，話公司未出糧

直到今日都未還清曬所有錢，仲好話我催佢還錢。

可能你會話我拍得拖就預咗㗎啦，總有一邊要付出多少少。冇錢唔係問題，借錢都唔係問題，問題係佢嘅態度，由始至終都覺得自己冇錯。

仲要問返我朋友佢有咩錯？

而分手導火線就喺佢同事話我知，佢趁我去旅行個一星期，同一個係IG識嘅大陸女仔出街睇戲食飯，主動DM佢講生日快樂，仲日日出mk接佢收工(拍咗拖半年佢淨係接過我兩三次收工)。

直到我飛左去台灣個段時間，佢晚晚11點就去雅蘭接佢收工，個女仔明知有我既存在都仲主動撓佢手而佢亦冇反抗。

同事問佢點解唔鬆手，佢嘅回答就係「當時條街好黑，都冇人會睇到。」

大陸女仔

當時佢仲不斷同同事炫耀喱件事，覺得好威。仲因為喱個大陸女仔而想同我分手，經常同身邊d人講話忍左我5個月，因為我唔俾佢食煙所以話我難相處同好麻煩。

事後仲向我啲朋友扮可憐，將同一段嘢send比我3個朋友。

成日發夢覺得自己做到警察？

以我所知，佢依家有新女，所以如果你睇到嘅話就諗清楚啦

打咁多嘢，放上連登係冇辦法之中嘅辦法，為嘅喺警惕其他女仔睇清楚呢一個人。口口聲聲講話會改，但半年來其實冇改過，仲反話返我哋唔了解佢之餘成日認屎認屁，要睇清楚到底佢有幾咁不負責任，厚顏無恥，做唔到就喺到係咁搵藉口嘅揸男，唔好中伏。

待續

真係樓主個名

nigga

不如同我一齊啦你🤔

做男人做到咁賤

哩啲男人邊到揾

垃圾

推到佢還錢 賤nigger

無人想知 擺上黎把撚

我唔會
pmed

等閃卡反擊

做男人做到咁賤既 還錢啦nigga

狗黎嫁 女人錢都唔還 無撚用

樓主俾佢執過幾多劑

點解要遮

得罪講句 樓主都唔荒好得去邊

重要個啲加密咁佢條女點知啊

好憎依啲懶係型既賤男 好心啲女就腳踏實地啦

咁垃圾稱得上叫男人？
好似仲停留係中學拍下拖仔既階段
無錢就唔好拍拖啦
搵到樓主唔嫌棄你
仲唔識珍惜

又樣衰又on9既狗公都做得你男朋友
樓主應該都係豬西

屯碼撚

Ou狗公

強帖留名

Lm

女人最鐘意就係依D男人架啦
毒撚好蝦又易撳錢唔鐘意呀嘛

見到依D女人就好笑，自己揀既怨邊個

有無條女嘅無格圖

個男係屯門讀中學??
以前好似見過佢

冇錯

賤男先多人鐘意
大家都唔識野

個男既...

中哂

一睇個樣 個相都係黑警樣黎

重點:考警察

免費雞

所以條女咪岩鐘意垃圾黑警既女人送都唔要

送比我都唔要

認真想問 個樣衰都算 連個格都咁撚衰
有咩原因令到你同佢一齊
我都唔想咁講 不過依啲外表係屎 內裡亦都確實係屎 你食完係度怨 好難幫你

條仔好似叫謝漢霖

你俾個大陸妹電話我 我溝咗佢
之後你條仔就會死狗咁返黎求你，到時再慢慢折磨佢

美樂碌ling見過

一齊完都後悔，不過次次都衰心軟

屌你1500蚊都放上黎屌 自己感情事冇人想知

個樣好衰咩

男人老狗$1500都走數.有冇咁廢呀.

大陸妹睇相又唔錯喎

扑過幾多次?
佢點追你?
純粹想知

事實證明佢唔係男人

Tinder 見過個大陸女仔

次數都唔係重點啦，當初好自然就一齊咗，冇話點追

條仔好撚熟口面 唔知邊到見過 認真

大陸女仔

以我所知，佢依家有新女，所以如果你睇到嘅話就諗清楚啦

如果第一個覆tldr
第二個覆咩都放上連登

個post會點發展?

算啦小姐呀, 千五蚊都要計
你廿歲未
唔係話邊個對錯, 千五蚊唔係等開飯真係當跌左算啦

比條咁既撚樣又食又拎,樓主你都真係幾傷.

傷既唔係一千幾百.亦唔係佢溝第二個.係傷係咁撚廢既撚樣,你當初都睇上眼同佢一齊.

條路你自己揀 怨咩？

呢個真呀。我覺得樓豬都係mk妹d fd

叫佢切咗條野算啦，做男人做到咁見到都覺得核突，推到件臭雞見到之後飛埋佢

錢預咗收唔返，不過係佢態度有問題

樓主思路幾清晰 講野有文有理 點解會同啲咁嘅仔一齊

衰衝動

你傻撚左啊搵張國榮同呢條撚屌比

明明係條仔仆街 關樓主咩事
有邊個唔係溝女果陣扮到好乖好純

死mk扮晒野

賤男fb唔洗member啦

翻非洲啦好嗎

喂屌 係喎

又食又拎

你第時老公慘慘豬囉

樓豬明知條仔爭人錢唔還，冇了解清楚件事就幫條仔還錢，一個正常人會爭人錢唔還？爭人錢唔還個為人已經好撚有問題，樓豬明知條仔有問題仲要比佢扑係咩心態呢？自願比人又食又拎依家散左就post條仔上網，做樓豬條仔真係橙

條仔個樣古古惑惑咁 邊忽吸引你

抵啦臭雞比人中出左幾多穫?

真心問，唔係話仇女，但其實女仔曾經同依d仆街扑過野，之後遇到個好仔，會唔會覺得自已個新男朋友好慘？

幻想自己係消防都算 黑警都要幻想真係好廢
考個黑警要一年準備 究竟係智障定殘障

利申：識樓豬本人

衰on9俾人又食又拎咁慘 俾樓主呻下啦

推

臭雞係講緊樓主

警察學校張相仲要上網dl落黎，ff自己係黑警都比d誠意

識佢 呢條仔真係食好多女 樓豬應該唔止一頂帽

鐘意個以做警察為目標既仆街都係抵死

警犬都考唔到死撚咗佢算啦

樓主 放多啲圖啦屌
呢條撚樣狗公黎
等多啲女知

樓主可唔可以自貼埋 唔想有機會幫你呢啲臭雞賣單

mk愛情恩怨
做女做到你咁蠢 自降身價

本來都睇得好地地，睇到最後屌你人猿黎既
樓主為乜同隻人猿拍拖，如果有比佢屌埋真係人獸交，好撚嘔心

毒L。 佢地唔係扮

笑撚死
外表樣衰都算，內在都係成pat 屎仲要煙鏟黎
樓主揀得呢隻北京人猿自己都唔會好得去邊啦，正臭閪

仲要比隻人猿屌過，你試完人獸交有咩感想 知唔知香港人獸交犯法

笑撚到我，生到成隻人猿都算咁大個人仲要咁撚on9 ，最估唔到係呢隻人猿可以同人類扑野，香港真係癲撚左

條仔咁嘅樣嘅

樓主貪佢個樣定貪佢高啊 一句講哂自己攞黎 千鳩幾咪豪俾佢囉 上黎取暖 走啦

哇屌，我諗連登d 毒撚睇到呢d 應該自信心增加1000倍 人猿都可以屌咁多女，毒撚們比d 信心應該一樣得

雖然樓主好撚on9 ，不過呢d 死mk 我一定會推到佢落火坑

大陸女仔係咪姓廖？我好似識，屌過

More

歪咀既

人猿食到呢 d 質素算超出預期啦

老實講點睇都好過果隻人狼

屌 人猿真係好撚好笑

真心想知樓主有幾濫，畜生都可以屌到樓主個閪
就算你揀件垃圾都揀個靚仔d 啦，揀隻北京人猿為乜

100%match

做男人做到佢甘真係好cheap ，連基本責任感都冇

利申：正義的男神

真係好撚似
一幻到樓主同隻人猿扑野就想報警拉尻樓主人獸交

甘你老母咩，下年考多次dse啦柒頭

Match

個大陸女仔唔錯

但點知係大陸女仔
係雅蘭返工？

對隻猩猩無興趣 條大陸妹摩牙唔該

笑撚死
真係以為自己救火英雄

呢張相上年7月
條仔成個南亞狗咁樓主都受媾

呢條友又似人狼又似南亞畜，我想問下係咪獅子老虎大笨象都可以屌到樓主個閪 第時埋樓主單果個就慘囉，人獸交咁多次都唔知有冇愛滋

係咪南亞狗黎架其實

真心成個阿差咁
黑漆漆的乾癟馬騮

樓豬一係盲閪 一係豬閪

澄清返，佢話佢係香港mix泰國嘅

1500

即係南亞啦

樓主你有冇比佢扑過

點解仲未有樓主個樣

條女我識喎 係大陸女仔咩
雖然個樣好大陸

老老實實條仔有冇你地講到咁差
最少靚過所有金鐘巴打喎，又高大
係對飛機耳加埋膚色睇落真係好似狒狒

連登真係好撚多厹
未到第三個回應已有一隻

物以類聚
有咩男朋友就有咩女朋友...

正評15
負評12

你算好彩

完全正解 咩時代都有

通常仲係衰完一個下個又係咁
之後通人呻,又俾賤男哄到
個bad loop到沒人要或有毒撚埋單

不過而家有能力幫手埋單既毒撚都急劇減少咁

你po得呢張出黎都知你係邊個啦朋友

純同乖先溝女難

點解條仆街爭樓主錢要貼樓主個樣出嚟？
無撚嘢下話？

物以類聚
你唔洗貼都估到架啦

真係你？唔係咁撚仆街下話，明明條仔做錯事，玩樓主做乜鳩？

原圖係我到 得6個人 唔洗問都知邊個啦係咪呀朋友？

咩料po埋樓主出黎

Jac Siu post Version 2

唔撚係比自己啲姐妹出賣下話

有d女人真係鍾意食開屎

Jacq Siu恐怖好多 追到打哂冷震

喺合照度crop出嚟 未見過咁撚蠢嘅人

有冇擺過上facebook/ ig果d先 小心相入面其他人都係比人借刀
如果肯定係邊個既就節哀啦，總算認清身邊所謂朋友，要帶眼識人，朋友定男朋友都好

好撚仆街 呢個關頭出賣自己姐妹

傻鳩朋友 仲要好撚型咁講滿足連登仔好奇心
笑撚死 快撚d去死啦朋友 以為自己好威

Po得呢一大段野出嚟 有晒咩時間一齊 咩時間分開 樓豬都預左自爆架啦 短短嘅時間入邊認清朋友同男朋友 都係好事嚟

係要post柒相出黎嘅我冇計
呢張相，得圖中6個人有，所以冇其他人擁有呢張相
其中4個我都有傾緊計，所以你自爆會唔會有啲冒險？
唔洗問都知係邊一個啦

19 歲係咪99 年 成熟d啦仲攞彩

係借刀就唔會crop淨樓主啦

21都黎啦

放人放得咁撚開心

點解會同個咁廢既男仔一齊。

火

樓主條命好撚苦

樓主唔係忍下話？知邊個貼佢出黎

po樓主出黎又要叫樓主唔好屌，啲網上巴絲係你襟兄妹叫你po就po冇撚腦

( Show Blocked User - 你老豆都變鬼佬 )

貼埋佢啦 狗到咁

唔係無腦啦 擺明黑心

樓主快d 放你朋友張相上黎滿足下連登仔好奇心

我唔會貼其他人出黎啦
再貼就冇咗我本身開post嘅目的
我係想比人睇清佢份人係點

睇下佢個樣係咪咁巴閉

似係，想樓主死果隻

碌左個一蚊入黎，互爆環節幾精彩

咪係
冇理由唔貼返佢

支持，以牙還牙

姨家睇清多個啦樓主

呢獲我地撐你架，佢講到你同個廢柴都係猿人個type
我地都想睇下佢係邊type咁巴閉

Hi 力架

po埋啦，佢同個猿人賤男同一type，一個衰一個賤，天生一對

撐你啊樓主

人猿mix 啡皮狗炸

點解咁7都有人中意佢

我可以

你想幫樓主既就少Ｄ留言
由個ＰＯ沈

感情呢啲嘢 各花入各眼，冇得拗

要你揀比猩猩屌定人類屌你揀邊樣

無做錯 就算比人擺上黎都無咩好驚架其實

賤男條新女係咪就係位好姐妹 所以急住衝出嚟

咪臭係，依家驚個個已經唔敢再出聲

真係成個力架
喂 點解你老豆老母生到你又柒又廢
千五都拎唔撚到出黎 我係你老豆就射你落垃圾桶算
有無諗過幫自己人道毀滅以報答父母呢？

玩到fd都無得做

支持樓主貼埋佢出黎

求po相果個fd個樣

好撚刺激呢個Po

真係好想睇爆樓主樣嗰條仆街究竟係咩樣

原來係nigga 同人猿扑野，冇野了 都估到樓主唔好得去邊

但係我都搵到你地呢張相啵
因住怪錯朋友呀 樓豬

樓主俾啲骨氣！同條仆街玉石俱焚！

屌你老母又集體炒車

朋友Ig public左 po得既都係識嘅人～

樓主開得post預左比人貼架啦

Btw咁大個人幾舊水都要借，肉酸到

樓主有咩打算 捉到鬼未

冇打算
開得post都預左，咪當睇清楚身邊嘅人囉

果然係連登仔，雖然借錢係on9 但你至少有後著，唔似得樓主咁 比人又食又拎仲要比隻人猿屌，見到都唔開胃

上面炒撚晒車，好彩睇定d 姐

佢衝動定你衝動先

矛頭指返南亞仔好無，唔好比個仆街走得甩

其實佢點做到

條仔好樣衰

講時講樓豬做乜會比佢屌
同埋 樓豬Facebook較返啲相外人睇唔到先啦
好撚多相

1500蚊番兩日工都還到啦
肉酸到死

<----e個樣好抵死

lm

收嗲啦屌你老母

唔撚係幫樓主 只係廢撚事佢懶醒怪尻錯人

d女人真係恐怖 post樓主出黎做乜尻

一千幾百
猶如垃圾

收嗲啦 擺明d人唔7唔放

點搵架

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟2 )

原來係班南亞人內戰

出左條仔fb個陣 已經搵到樓豬係咩樣 不過條仔已經private 左

個男人衰得好賤格，但佢揀你你揀佢，怨得邊個

你食開屎？

3大笑點

1.咁既非洲仔都溝到女

2.樓豬相

3. 睇完樓豬張圖 sor 唔怪得佢揀大陸妹

你今獲沖出嚟自爆 幫你唔尻到啦

個Post笑到訓唔撚到
點解可以戇鳩成咁

呢個post 真係多花生

自爆

ching ho ball

每之影相都係當眼位置
樓主其實係社交圈子應多姿多彩

每個朋友堆中總有呢種人
感覺係好野講果種
會成日做搞手
又肥肥地既女人

自爆果個ching 應該 set緊 ig 私密了

樓豬快d爆返佢

轉唔轉得切icon呀 幫下你啦

樓主 上水啦 自爆左啦

已經縮返落佢老母個閪度了

咁快搵到 唔通又係d朋友圈

他朝君體也相同

樓主 我地到啦

等睇樓主擺條磨碌個樣上黎

佢係我同學黎...

條柒頭係張public 既相度留左言 我一碌落去就見到個icon 一模一樣

下 ！！！！

等咩 分享下同學既生活照

起尻我底囉 預防措施都未做足 學人玩爆料

花生唔夠食呀喂

得啦 又一仆街仔

點撚樣啊 頭先又話比姐妹出賣
而加又彈個男人出黎 仲要係同學 要炒幾多次車

其實樓主都唔差，但我鐘意睇性格

搞到我仲話女人既友情咩咩咩
事情係仆街何其多

原來張相唔難搵

離題了

狗公死撚開啦屌你老母

嘩～我屌～～～～～～

屌 點做到

既然都開左樣，都冇所謂啦
但我唔係肥妹

咁都屌，你壓力好大

其實樓主咩樣根本同成件事無關係
究竟d人自卑到咩地步先要拎人地個樣黎講

gay佬樣

呢個post真係高潮迭起

我建議你唔好係連登做埋d咁既野

下 點解要自貼
一陣有說話比人講

點解呢d人都有女但我沒，自問好仔

係 好撚戇鳩

正視返呢個出賣朋友既仆街先

汪汪！

連登仔真係痴撚線
暫時證據邊忽睇到樓主有咩錯
咁都要屌人臭雞 真係忽上腦
唔同條傻鳩一齊過又點知佢傻鳩
成日話「女人喺鍾意呢啲」
係鍾意就唔會同佢分手啦 未末倒置
結論：支持樓主

咁就一世

無解 所以野都係自己揀

講番個賤男啦

見番會唔會面左左 係咪要100%確定係佢先 唔想又抄車

自貼做乜鳩 我收返

大家都係言歸正傳啦不如

做咩啫你 我話緊你post個條友
係咁賣鳩樓主
爭住衝岀黎柒

笑撚左笑撚埋右😂

佢太嬲所以誤會左姐

睇落個出埋樓主既仆街同樓主都幾好感情
點解要咁做
講時講個樣真係好撚基

點解咁勁又會有圖

岩岩果個大合照有個人個account public 好撚多相

其實你係咪識我 咁舊嘅相你都有

睇樣似基佬 係咪扮基近女嫁

個post發生咩事

群得埋一大班女仔嘅男仔十個有七個都係基

唔識 有個account public 啲相任睇

係我誤會
樓豬 你唔係諗住學馬紀筠呀嘛
諗住借連登出名呀

成隻蜜蜂果個係樓豬?

我錯 先講唔好意思

係

唔訓覺就有花生食

個自爆男仔係咪同緊樓主同一份工定點 成日見 fd底？

你又唔係柒 為何同mk仔一齊咁蠢

ching 開心share

其實真人見到面都好撚尷尬
屌柒佢好定打柒佢好

個post其實講緊賤男，愈拉愈遠

同學黎 去過兩次旅行算唔算fd

我就無fd做 見到都會黑面

唔好啦 集中返個南亞仔死基佬算啦
樓主一時火遮眼做錯決定姐

樓主好慘

到底自貼係咩用意
想幫你都幫唔落

我會選擇唔見囉

你有無問佢點解要咁做

非洲賤男都冇圖點討論

同學黎啊老友 點樣唔見

我以為係同事 搞到幾老尷

樓主出返啲南亞仔既圖先啦 言歸正傳

讀完書嫁啦

可以係中學同學

啊你又係樓主啲朋友？

有冇人整合下 第一次爆相同第二次係咪同一個朋友

無錯

咁知唔知個基佬而加點

我唔清左 唔知佢地點搵到

個基佬無上水了

嘩你都應該似係識樓主同好撚憎樓主

不如去反正題

見到男人做呢個手勢好想打柒佢

成個post係做乜撚野

點解可以自爆得咁撚柒
話人半人獸結果個樣生得仲柒

仲邊敢上水呀 一定紅都面哂諗緊以後點面對樓主

正式宣布 此post已經成為互爆互貼post

明明應該針對黑鬼個垃圾性格黎講
唔還錢 諸多藉口 仲要偷食
食完仲怪同事爆佢大獲

唔知點解硬係要扯去個樣度
mk 樣衰就唔可以有女朋友咩
愛情係盲目架
更何況初初溝你個陣實係俾曬甜頭你
點會露岀自己嘅真面目

我係中同 唔識基佬的

有料 長頭髮巴斯巴斯光年條女
情侶檔上黎幫樓主 呢啲咪真朋友囉

瘋狂抄車 可以最後發現個自爆男唔係圖中男就搞笑

算啦連登係咁 啲A0毒撚一埋黎就留句臭雞先 女人係原罪

唔想比條仔就咁走甩

呢獲佢自爆 唔會炒車啦掛

真係on9都冇人有 生得又柒又gay仲要咁撚蠢就咪撚學人搞埋啲小動作啦

你做乜撚野？ 係幾萬人以上瀏覽既連登自貼完，叫人言歸正傳？

你做乜鳩？ 咩心態？

係你自己轉移焦點

點解有條傻鳩係咁追擊樓主 開心咩
定係個個都已經block曬佢
佢一直單機緊 ？

言歸正傳咁南亞仔d圖呢

屌...echo果個女仔我識識地

樓主多圖有利討論

佢仲要扮正義 話全世界等佢張圖咁話 真係多謝哂

多圖先幫到你

呢壇野你唔Post多啲南亞仔啲相出黎都好難平息到件事

果個 歌神譚詠麟2 假膠黎

樓豬好索呀 18歲扑扑脆 可惜索女多數配7頭MK 開住包爆谷先 自po咁危險等睇MK發窮惡同樓豬攬炒一齊死 最浪漫愛情故事既結局

根本無人期待
而且唔關事 除非佢係黑鬼嘅老友 同樓主打對台

你係咪就係個蝻亞猩猩呀奇其

其實

嘩 玩到咁撚盡

成個重點轉移哂
睇黎樓豬同學玩攬炒房

小朋友齊打交

啲女咪又係貪條仔高 所以咪痴埋去囉🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

係咪可以收工早抖架啦

打多左個字 sor

自爆畀人起底好嬲
又po樓主出來

熱門頭三 樓豬節哀順變

呢個又乜水

其實係咪散場

樓豬黎啦下話

對唔住呀樓豬 你當我無講過啦

樓豬一於爆佢料啦 睇個勢都反硬面

好似又係

又post樓主 咁大仇口

譚詠麟你都好撚勤力
不停狙擊樓豬 你係咪Tse Hon Lam？

個格又幾似pc狗

嘩第一張道友咁款

你真係可以攞勤工獎

一定係啦 頭先笑鳩樓豬啲人都走咗去笑條gay佬 係得佢先咁有恆心

好撚煩啊你 唔好扮事主啦

樓豬仲有無多啲罪證
睇落都似呃蝦條既仆街
一定呃鳩啲女話自己打政府工

成隻馬嬲咁

原來咁既柒碌 都溝到女

睇完呢個po d自信心返哂黎

大家都順風耳 樓豬千里傳音都唔夠 依家用連登千里眼傳遞俾對方 真係可歌可泣既愛情故事

自己對自己真係好有自信

黑鬼啲fd？

樓主開完個post記得更加要學識

帶眼識人

經一事 蔡一智

樓豬反擊有料

你係咪咁想出名啊

佢賤成咁，樓主分到手賺咗啦。

係就自貼啦

呢個post真係咩都有
賤男
去過兩次旅行都可以出賣朋友既死基佬
網上精神病人

咁黑鬼都好賤下喎
你到底幫邊面㗎？

心地唔好

個post做乜撚野 強貼留名
樓主真係好慘,以後帶眼識人,識男朋友定朋友都要

不是男人

你由dick進化做dickson就有女架啦
包大把仆埋來

係唔肥 不過都唔瘦囉

俾著你
都唔會買每樣野前都會試用完再退貨掛
試用完個dom後先知唔啱戴

ps：言都留埋，你也是連登仔

咁都唔瘦？ 瘦既定義是咪要非洲營養不良果種？
btw 樓主唔好再post相 自爆不是一件好事

佢係出名五毛，入來趁熱鬧，串鳩下香港人咁
我包佢心入面笑咁："香港d後生上網剩係識做呢d，好啦好啦，就來俾大陸一線城市全面超越"

終於痴左線

搞咁耐 竟然自貼
隨時樓豬係借刀

嘩 依個post好精彩 👍👏

你up乜鳩？個比喻爛到唔想你想表達乜
你未試就知啱唔啱戴？
講緊點樣真正認識一個人
未一齊前睇到嘅只係表面嘢
一齊過就知本性，真正為人
咁一齊完先知條友咁撚仆街嘅 點叫「女人係鍾意呢啲㗎啦抵你死要揀佢」
即係你估估個個都似個識預知未來唔會俾人呃？
搞返前後次序有咁難
Ps：我係連登仔呀 不過唔係你呢種忽上腦嘅

即係你估個個都似你識預知未來唔會俾人呃？

唔由頭追到落尾都唔知發生咩事
劇情迂回曲折 真係估你唔到

屌你老尾成廿歲人啦，咪撚咁戇鳩啦 男嘅cheap 女嘅又智障 比人爆左出嚟就無啦啦自己照自己相上嚟 想澄清d 咩呀 d 同學又係弱撚智嘅 關佢撚事咩博屌呀 真係十足mk 大戰

呢條女之前係tinder同佢傾過兩句
後尾冇玩app就冇理過佢
條仔9成都係tinder識佢架啦

撚狗真好玩
其實狗屎可以整到好似咖哩
你可以去試下食啖先

正確
連登成日都有5p大戰
正丫喂

自貼真係幫唔落

哦

留名跟進,成個post唔知想點,樓主又爆條仔,又無啦啦有人爆樓主,跟住又有人幫樓主起到邊個爆樓主,最後樓主仲on99燒左總制失常咁自貼

don't know do what

Post of the year

真係好失控

好精彩 互相自爆

小額錢債告佢 唔駛告得入 留個record幫佢考紀律部隊

左借右借，邊到會過到vetting

當買次教訓 以後帶眼識人啦

屌咁撚長點睇呀？
有冇懶人包？

lm
成班mk仔女 攬埋一堆扑嘢當無事發生咪算囉

講真 你咁都借俾佢其實都幾蠢
當初一齊你鐘意佢 d 咩？
自己問心有無帶眼識人

歌神譚詠麟都有人take it serious
條友同肥絲又係全職連登仔
不過呢條垃除咗譚詠麟同共產黨乜鳩都踩

動物園咩
又猩猩又豬閪又臭雞仲有維尼

物以類聚 睇嚟樓主都應該係mk或5p

互又點自呢？

呢個直接

呢條撚屌第一次飲野就問我借一舊水 咁我當時心諗一舊水啫 佢又係我個fd個fd 應該會還 重叫我介紹工佢做 到而家個一舊水都冇聲音 呢啲廢柴我都懶得追佢 樓主好波

支持啦

偽進仔

兜風耳仲去釘耳真係好柒
豬八戒咩

條仔咁撚樣你都揾得
當初你係盲定低B?
吊你果1５00蚊拎去打小人都要啦

一睇樣就知唔慌好人果種，樓主仲要好自然咁同佢下一齊 不如你反省下點解會鍾意件咁嘅垃圾

同垃圾拍拖遇左啦下話
怪得邊個

啱呀 但真嘅毒撚本身係唔鍾意出街
亦唔鍾意去人多嘅地方 淨係鍾意留喺屋企打機
最後佢都只係會講 其實我覺得我唔需要女朋友
咪又係轉個頭就byebye 繼續過佢嘅毒撚生活

我中學果時
一直都對個師妹有好感
未去到話鍾意到要追嘅地步
因為我同佢 同佢個fd 三人都係fd
會三人一齊岀街 驚破壞呢種關係

之後我畢業後 佢地仲未畢
共同fd話佢講過話有少少鍾意我
如果我追一定追到(睇得岀我對佢特別好)

果刻真係有想即追嘅衝動
點知突然諗到佢其中一個ex
(同樓主你呢個幾似樣 應該仲要再矮啲)
加上俾人感覺戇鳩仔

我就不了
最後都無追到

樓主知唔知我講緊乜
我相信有男人同我一樣
知道你cv咁都不了
搞到我同佢好似同一水平咁

如果你ex靚仔
你俾佢屌過都無咁嬲
起碼可以催眠自己靚仔先有資格上你
我上到即係我都唔差

好撚亂

謝漢霖中學出名死狗公
成日借人錢轉頭又買衫褲
同校都覺得可恥

港女就係鐘意垃圾
抵啦

連登仔

支持 等佢考唔到

係咪尹光個仔來

我個ex都係咁上下
一齊嗰陣已經懷疑佢偷食(不過無實質証據同佢死都唔認)
一直問我借錢，前前後後都有五位數
每個月還五百都有時還唔到，經典藉口包括附近無食錢機，櫃員機壞左... 細個好蠢，雖然唔信但都忍

到分手嗰陣，佢仲差我接近一萬
我日日不遺餘力催佢還錢，但每次都有層出不窮既原因
例如啲course未上完無糧出/腳斷左入左醫院郁唔到/直接講下個月先還到
我喺佢fcb frd list搵左幾個朋友，然後同佢地講呢條友差我幾多錢，得閒幫我提下佢
之後佢就屌柒我唱佢

到最後

我收返哂所有錢

條友住我樓下 成日搭lift都見到佢

做下好心講多少少

點解依啲仔咁撚on99都溝到女

由條女自貼果下己經唔撚洗再講啦，想博上位，成個on9咁

樓主鍾意黑鬼 口味獨特

哩個係大陸IG女？

有個ex 差緊一千，又係拖住唔還話冇錢 但又比我知有岀去唱k之類
唔係多錢，但一個仙都唔想蝕比啲人渣

偏偏女人就係鐘意呢d賤人

好撚仆街 呢個關頭出賣自己姐妹[/quote]
好仆街但好現實

咁撚柒都有女

呢個post笑死我

你唔驚佢會放返你上黎咩？

經一事長一智啦

哇成個賓妹咁
樓主點解會輸比賓妹

body幾好

成隻狒狒咁

原來已經放左

屌 我仲以為連登望過..
好熟口面...但又咁多人追要圖

拍七個月 有無扑過野？

我唔想睇個男，淨係想睇條女

放心啦 佢應該做到黑警 黑警專收呢啲垃圾

我覺得果個咩咩歌神譚詠麟一撚定係隻狒狒本人或者係佢d frd
死咬住樓主唔放

算鳩數啦屌你老母，當依度咩地方啊mk竹星老泥妹學人玩公審
我屌埋你老母閪添啊

mk仔與mk妹

推到條仔出嚟回應 玩互爆

會唔會有咩誤會?
個男仔睇落都幾穩重呀

樓主咁撚似賓賓 你/老母老母係咪賓賓黎？

題外話，樓主搵到呢個人未？
#1
送比我都唔要
•
2016年12月27日 01:35:40
即係聖誕節
你係尖沙咀到同成班人一齊表演
係到翻筋斗 high kick
我真係好掛住你呀
希望會再見到你啦

我都有個fd爭我一千，兩年都唔還，本身你話窮，分期還或者下個月還都得

應承左還之後冇影，屌佢老母

追晒 好精彩

揀得MK狗公就遇左架喇傻西 你唔係以為佢真心同你過人世啊嘛?

戇鳩
男人最鐘意就係大波樣靚架啦
豬西專一唔派帽唔鐘意呀嘛
到時比人帽你比人呃錢唔好怨 你自己揀翻黎

連登仔質素

精彩！

又有料爆

呢間係咪粉嶺間kfc

真係好精彩

唉，，樓主俾人又食又拎

背景張相個頭爆到咁緊要

都唔明點解可以借錢
我諗都諗唔到 面子呢樣真係好重要

有冇mix埋猿人？
咁嘅仔都受
可以想像到樓主係一個黑鮑mk妹
咪撚係到扮可憐阿死臭雞

我急不及待了

有時候鍾意一個人真係唔係睇外表既
賤人無樣睇 樓主唔好彩簡中左個仆街

樓主個樣都唔差
反而條仔真係成個猿人咁
樓主同佢一齊佢執到 仲出去搞三搞四
之後扮可憐想同返樓主一齊
樓主千其唔好返轉頭啊

咁撚大個人千五蚊都拖咁撚耐

屌

屌你老母係咪男人黎?

應數又真係唔重要，一次都已經夠了，比個咁既男人出出入入....

下次帶眼識人，人係自己揀，揀左真係咪7 怨，成日話愛情要包容，唔好咁快講愛情啦，一時好感姐。

講真，賤人真係有樣睇，睇條仔都似玩家。下次慢慢觀察下先，唔好咁快比人抽插呀。

賤人通常冇得扑會發嬲，呢d男人真係送都唔洗要。

大陸妹又係正啲既

追人還錢慘撚過返印度
公轉同自轉

無樣無錢無身形
樓主真係真愛

咁染咁窮都溝到咁多女 男人果然自信先係最重要

話時話我有個黑鬼電話

佢咁賤咁廢都溝到你
你呢家仲要放埋上黎
明顯未放低果個似係你喎

對腳好白滑
more

呢啲換轉係男既 一定屌到個女翻肚
而家就係度檢討女樓主唔帶眼識人

一邊睇唔起金鐘班連登毒撚，一邊受呢啲社會垃圾溝，畀班垃圾玩完呃完就講冇好男人
老實講男定女都好，物以類聚，自己性格係啲咩人就會群埋啲咩人，遇唔到好男人就係因為好男人唔會群埋你同你班朋友度同join你地啲活動囉，想下個遇到好男人就先改變自己

另外有晒紀錄證明佢認佢爭你錢又唔怕花好長時間同錢嘅話就去小額錢債告鳩佢囉，條垃圾到時收到信嚇到鳩縮即還啦

偽進仔 仲要讀緊，我侄仔識佢

樓主點識佢咖

Cc比警察啦

肯定係呢個女仔
我覺得佢都中上
居然會泊落舊屎到

樓主都唔慌係咩正經人家
識埋啲人都咁樣既

條女個鼻衰咗，下下影相高炒拎哂角度，真人一定7

做警犬唔讀毅進點入呀

sorry.連登仔只係幻想自己有得揀.真實世界就連女仔隻手都未拖過.

樓主自己簡個乞衣返黎

咁都中上食屎大？

死返去5p啦，dse仔

男友靚仔=淨睇樣 雞
男友有錢=淨睇錢 雞
男友唔靚仔唔有錢=比人又食又拎 免費雞

比男友扑=雞
唔比男友扑=遲早會帽 雞

比男友帽=揀mk抵死 雞
帽男友=死臭雞

總結 女人就係雞

樓主係咪叫Pat Chu 中文名係朱x然？
中學已經知你有幾臭

明明個post講緊條仔 又要轉移視線屌樓主 都唔撚知咩心態

差人錢就要還㗎啦 有咩錯啊 依家開善堂派錢俾人啊 樓主經過今次記得帶眼識人 無論係另一半定朋友

more

有D似林夏薇個舊樣

點解你地成日遇到呢類騎呢怪

但都應該要還錢

有啲次鄭宇澄

咁條女係幾靚既

又好過樓主既事實

樓豬同個出賣你果個朋友而加點？

漢霖

好多仇家

留意番丫.重點係欠債還錢.
感情樣貌柒唔柒臭唔臭.各有各睇法
但係欠人$1500就係欠人$1500.係應該要還既.

漢霖咁耐無見，原來你生活得咁開心

more?

成個po啲重點錯哂

連登仔食開山珍海味
條女中上都算唔上...
班連登仔對眼生喺額頭到
要女神級先可以叫中上

大家食花生食得過癮還過癮
有無計可以推到個仆街還錢

唔好亂講 可以告你
樓主中學比較social 多朋友
但從來無聽過有唔好既傳聞
你要講就拎證據出黎
無證據 我可以合理懷疑你係黑鬼d fd

條友9up炸

恒大仔

我就不了

樓主個樣有d似蓋世寶。
算唔錯啦個樣，正正常常。

呢張未見過
不過都正常過唔少女仔

你估你班連登A0毒撚好好樣咩
而加係條仔有問題啊 關樓豬個樣撚事咩

咁都正常?
你幾耐冇出過街

9成9係條狒狒本人添

後生仔千幾蚊都還唔起 , 死左佢好過啦

樓豬自貼係想連登仔埋單 仲唔狗沖

中下貨色

直接入稟小額咪得
等法庭追

當叫鴨囉

反正你都係雞黎

金鐘毒撚唔好咁多要求
樓主樣算ok啦
比我實屌（大陸臭雞都屌得過）

唔小心撳錯負評
我都覺樓主唔差
自膠

咁都有女,我咁好都無女
壞人有好報

咁既撚樣就想考警察

好撚樣衰

人地借到錢係佢本事 點解要還?

條仔個電話 51154061

小朋友齊打架

係個頭大少少
唔樣衰 做女朋友一流

樓主去左邊 仲有無野爆

咁大個人千幾蚊都無

樣算正氣囉 隻大陸妹就不了

可x同志

推到條賤男無得再食女
樓主 賤男有無搵你還錢？

話晏就過比我

但而家條仔係南亞猩猩，仲要幻想自己係黑警，同埋係煙鏟，咁都鐘落去你話係咪抵撚死

樓主同學去左邊

隻大陸妹就算啦，真係送都唔屌。
但樓主個樣正常，有d肉地，睇個款都似係開朗型，點都比件大陸妹好。

呢張相係咪借刀
Cut咗頂 又會cut漏下面黎自爆？

想識樓主

睇相樓主應該大把market
係連登求其揀個都好過隻兜風黑馬騮
果然百貨應百客

關蓋清咩事

要叫樓主去問下個朋友

樓主係咪賓賓黎？

潛晒水

條女巨人咁撚樣

中午已過 有冇消息

最緊要係樓主你朋友有冇消息

屌你咁似我既故事

似係條仔細粒多啲

隻肥美大髀

好有份量

拎上山食到幾耐

樓主都唔好得好邊啦
同咁既人一齊
正一淫種臭雞

連登真係追數還錢好地方
收到錢 樓主就深潛左

其實仲未收到

差人錢唔還真係好無賴

btw
樓主對converse 我都有

到依家都唔蒲頭還錢都真係好野

夜晚都仲未收到
晏就講過 佢住森山？

都唔喺第一次

問清楚你朋友係咪二五仔未？

唔係 應該比人借刀

呢個post好精彩
btw 點解無多d大陸妹相

個男既又食又拎仲要立志做狗
樓豬我撐你啊

係咪男人黎仲唔還錢 都幾好意思架喎

係有無講咩

佢

我屌 隻猿人真係好垃圾

男人老狗

你收嗲啦好唔好
懶係眾人皆醉我獨醒咁款
見撚到都想嘔
平時假膠都廢事理你
硬係要出黎搏屌

好撚廢 做男人做到你咁

千五都搞咁撚耐 真係男人中既極品

垃圾 又話還冇啦啦又拖到晏就
最後仲消失埋 樓主小額錢債佢啦
等佢狗都冇得做

第一次見到識既人
小學同學 仲要係坐格離
印象中佢把口幾似幾好

推到還錢

屌 咁大個人還千5蚊都要拖咁耐
係咪太忙？忙住返深山同啲猩猩交配

聽過一單係有條仔搬屋 話冇錢買傢俬
叫自己條女比錢佢買 話遲啲還
轉頭又話做gym 要條女借錢比佢買咩大隻奶粉
轉頭又話情人節請條女去迪士尼
去到門口話自己冇帶卡叫條女借住先
屌 條女已經夠蠢
去到分手 條打靶仔借落幾千蚊
條女叫佢還錢
條仔仲可以話「我買果啲野你冇份享受咩？」

有時覺得條女蠢還蠢 都要條仔夠賤夠厚面皮
所有野先有機會發生

中學師兄 勿相認

真係樓主都唔要

你條死弱智仔快撚d仆街死啦 屌你老母

佢知唔知自己而家咁撚紅

真係好肉酸
閪就識屌 錢就唔還

最憎哩啲R錢黨
無錢咪洗少啲囉

垃撚圾

大話一而再 再而三 咩人黎

其實係咪連千五都沒

我寧願佢無得做警察 屌佢老母 垃圾人

成個post 都弱撚智，私人感情放上黎公審仲要咁多ON9 仔覆

樓主cheap過雞係弱智黎， 為條賤男打咁多野， 分明就走你數啦傻婆 ， 你雞黎炸

不如唔好同佢講咁多，直接小額錢債見啦，係咁提佢盞自己勞氣

去左小額錢債之後，無論收唔收得番錢，你都攞哂彩，千幾蚊搞到佢仆街，都抵啦

仲未解決咩？

直接佢小額申請再通知佢啦.講多無謂.

去完小額比張通知佢睇就夠
呢d垃圾比佢做完警狗重得了既

又啱喎，支持去小額告到佢無得做驚犬

唔係個垃圾真係唔識驚，爭人錢爭到咁大聲
唔講以為係樓主係爭佢錢

omg

無錢都溝到女

咁多ON9 仔覆
HI戇鳩仔

樓主唔洗嬲啦，其實幾靚

樓主拎到錢未

咁落嚟佢再拖一定要報小額法庭

識個男嘅
勿相認

屌 樓豬 你告佢好撚過啦 串柒柒咁
千五換一個人既前途 抵啦

唔好放過賤男

我都覺樓主幾靚

豬又俾人食
錢又俾人呃

冇爛面已經好過唔少港女啦

起碼樓主無爛面 皮膚好似好好

1千同千5有咩分別 都係細數目
咁少錢都唔肯還 好肉酸

咁既傻閪入去做警犬岩架啦

樓主收到未

直接星期一小額啦仲同佢咁多廢話做乜

有新消息？

有無update